Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (November och December 2022)
Slug: new-developers-2022-12
Date: 2023-01-24 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Dennis Braun (snd)
  * Raúl Benencia (rul)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Gioele Barabucci
  * Agathe Porte
  * Braulio Henrique Marques Souto
  * Matthias Geiger
  * Alper Nebi Yasak
  * Fabian Grünbichler
  * Lance Lin

Grattis!

